時隔六個月 竟然有便衣狗敢直接衝入遮陣

近呢兩個月勇武手足可能年輕化左
各位仲記唔記得呢隻便衣狗既下場

送頭撚成巷成市
曱甴呢啲害蟲已經唔怕人啦

多得休息撚